半山280萬豪裝1539呎豪宅吊鐘則 巨型雲石吧檯盡顯氣派【香港奇則 - EP14-1 室內設計】

8